Awwinorme Kokokonna Kohhus sel 19tn Januar 1824.
Tomas Laurisson Kohto wannenb
Abram Paus Kohto Noumes.
Jaan Köhmitz " - "
Jaan Jöggi 1ne Wölmelder.
Josep Kallawus 2ne " -
Kokokonna kohhus sai tundma et se maia Maisma küllas Hanso Jasop mis seni ani Wöllmeldre wallitzuse all olliwa mitte ennap eddasi ei sase, ja selle wölmeldrel pakkudi mid mel korral sedda maia, agga tema es tahha mitte tedda piddada, sis sädis kokokonna kohhus Selliksaarest Abram Perremehhest selle wicega et ta selle wanna Asse perremeikse oma owwe Sauna jattap ellama, koik wanna kohto wölg jäb nendel wannadel tassoda
